%\thispagestyle{empty}
%\documentclass{letter}
%\usepackage{xepersian}
%\settextfont{XB Zar}
%\setlatintextfont{XB Zar}












\section{ مقایسه و معرفی راه‌کارها و ابزارهای مبتی بر تکنولوژی وب}

\begin{flushleft}
	\small{ سعید اکبری }
\end{flushleft}


\vspace{1\baselineskip}
مسلماً اولین بخش بعد از شروع یک پروژه تحلیل و طراحی سیستم‌های آن پروژه است. اما در واقع تمامی این بررسی‌ها نیازمند پیاده‌سازی هستند تا به محصولی قابل ارائه برای مشتری تبدیل شوند. برای پیاده‌سازی یک پروژه می‌توان از تکنولوژی‌ها، ابزارها و چارچوب‌های مختلفی استفاده کرد. حال آنکه تعدد این ابزارها و راه حل‌های مختلف گاهی باعث سردگمی در انتخاب و درنتیجه افت کیفیت محصولات نرم‌افزاری می‌شود. برای جلوگیری از این سردرگمی راه‌های مختلفی \lr{(RoadMap)} در دنیا ارائه شده است که یکی از این راه کارها را در بخش پوستر جشنواره می‌بینید.

 





\vspace{2\baselineskip}


{\small کلیدواژه‌ها: راه‌کارهای تحت وب، چارچوب‌های وب، ابزارهای وب، ابزارهای تحت وب، زبان‌های برنامه‌نویسی، نقشهٔ راه،\lr{Framework ،web languages ،Web technologies ،web roadmap - web design ،web~app ،application}}


‫‪

\vspace{3\baselineskip}

% Framework ،web languages ،Web technologies ،web roadmap - web design ،web app ،application
%\lr{Framework} ،\lr{web languages} ،\lr{Web technologies} ،\lr{web roadmap} -\lr{web design} ،\lr{web app} ،\lr{application}

{\large سرفصل‌ها: }
       
        
\vspace{1\baselineskip}


\begin{itemize}
\item معرفی راه کارهای مبتنی بر وب
\item معرفی ابزارها
\item مقایسه بین چارچوب‌های وب بر اساس کارایی
\item معرفی نیازمندی‌های طراحی وب




\end{itemize}





